食環仲好做過ACO

助理小販管理主任（pt 8-14)
助理文書主任 （pt 3-15)

食環5年就到max 平時又成日走去蛇王
ACO要12年先到max 做bureau 學資處忙到冇氣抖

駁唔到，但我會考ACO

第日你見返你d舊同學，個個都事業有成，EO AO 醫生 律師 測量師 會計師 老師 工程師 護士。

你呢？ACO AHCO

你望下自己做緊d乜？

三萬己袋 公屋已住 理撚得你

3萬已袋？即係做左12年？

你12年先去到人地starting呀，EO就真係3萬已袋啦。

5年max, 唔係6年咩

6年都快過aco

三雞野係嘅，公屋可能退休先有

魔鬼王雖然係唱淡，但呢個都係事實來，算係點醒左班FG

消防都係pt 4-14
食環唔係紀律部隊 唔駛步操入學堂 唔駛挨夜
又冇人監管 成個食環好似獨立王國冇人監管

個個fg 有能力考到eo 咩

唔好再諗入政府有屋比你住了
首先冇咁多屋派比你
其次大把年資大過你係你前面
最後起到又慢
真係唔等到人到中、老年都冇

但食環要同南亞人戰鬥喎

魔鬼有無日日操打字

一個返6日 一個絕大多數返5日

有事咪叫警犬支援 點會同蝻搏命

一星期實際工時唔知有冇10個鐘

食環成日都會比人吊

份糧咁高 唔緊要

食環點入行？好似唔會對外招聘？

對外招聘

唔見喎

上csb 網站留意 而家未有

好的thanks

要幾年工作經驗

咪傻啦 成日見到佢地企街。
夏天實濕曬

aco坐冷氣房

唔係個個鐘意日日返工坐到化石咁
利申 就變化石

食環條career path 一定好過aco

根本ACO係最垃圾既，好多野EO/部門主任自己做仲快，
政府應該唔好再請，等呢個職系消失

唔會啦 政府當提供班廢人就業機會 費事佢地出面搵唔到食 當係維穩

有fd做陪人坐監紀律部隊都掉去食環
我真係睇唔透

咁快已經見到魔鬼兄

柳記最伏

得個1萬人，想維穩就轉晒做警察啦

成個文書職系有27,136人 仲唔夠多人？

ACO都有人吹奏？
做到都抬唔起頭做人

上黎唱淡咪操緊打字

一舉兩得

講緊14532個文書主任職系，CA留返企counter

呢1萬個位轉晒去比其他部門同紀律部隊

EO/主任幾皮嘢人工做文書嘢?
我不如搵ACO/CA平一截

無啦
個個見倒魔鬼巴講走夾唔抖

topic 有aco 都即刻入黎

助理小販管理主任專請做過警犬既
幾時輪到你呀

寫左bot

大把大學生入職，但做唔做得耐就唔知喇

懲教

佢上連登比人操就有

消防個4-14係計GDS(R)

唔好傻啦，防蟲治鼠助理員唔知
講返食環同Grade既2個散仔post

管工 / 小販管理隊

只有聽人呢2個post轉返ACO
或者人到40感到後悔早知當年揀ACO

之前唔係有個食環俾人推落地撞親個頭死咗咩？

差啲睇錯咗同撒亞人戰鬥

無得比,ACO係唔洗用腦做野..
日日番工有人比錢你當晨運
你見圖書館果D就知啦
無壓力,放工又唔洗掛著公事

好似係呢單新聞

咁樣會好無聊 度日如年

而家好似轉左一日返12個鐘

會唔會執著成咁，雖然都可行嘅

招喚魔鬼巴打

你都冇打key word

ACO!

原本見到你寫個point 以為係 點知原來要返6日
不了

ACO返五日無壓力
返工做自己野

搵我咩事？

係呀，無壓力啦。

然後默默咁睇住大學同學事業有成，自己卻成為最年輕腦退化首宗病例。

全民aco, 食環留番俾我考

放假做pt 去旅行 有好多其他野做

做舉牌人

有無人都係等緊HI offer

屌你係唔係政府做架 咁撚on 9既
ca仔冇得升 你俾哂counter gr d 豬頭骨野佢地做 仲唔玩撚死d eo

叫班eo 做counter